呢幾年嘅大學生畢業證書應該寫返係遙距課程

agger?

agger

master都繼續online上

我個fd讀master高分過本科
佢真係唔識唔係扮架

MBBS(online)

ys, same with OU

係

香港遙距香港

唔使特別咁寫，只要你睇吓嗰張transcript....如果分數係PP/FF...咁就證明一切。所以奉勸大家，千祈唔好諗住走精面，如果有得俾你揀，一定揀出grade

洗撚 係人都知2020/2021 grad哥班係咁

diploma of zoom

主動遙距同被動遙距係兩回事

垃圾網上學習 垃圾遙距